大家起咗身準備投票未

起咗
起咗

起左……黎明來到，要光復這香港

做工作人員

醒撚曬

未訓...想訓但訓唔到

冇瞓過

起左

起了

投完再瞓過

黎明來到

冇訓過，投完食個早餐再訓

未呀 都未訓